\documentclass[t,11pt]{beamer}
%
% Ces deux lignes à décommenter pour sortir 
% le texte en classe article
% \documentclass[class=article,11pt,a4paper]{beamer}
% \usepackage{beamerbasearticle}

% Packages pour les français
%
\usepackage[T1]{fontenc} 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{graphics}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{color}
\usepackage[frenchb]{babel}

% pour un pdf lisible à l'écran si on ne dispose pas 
% des fontes cmsuper ou lmodern
%\usepackage{lmodern}
%\usepackage{aeguill}

% Pour afficher le pdf en plein ecran
% (commenté pour imprimer les transparents et pour les tests)
%\hypersetup{pdfpagemode=FullScreen}

% ------------------------------------------------
%-----------   styles pour beamer   --------------
% ------------------------------------------------
%
% ------------- Choix des couleurs ---------------
\xdefinecolor{fondtitre}{rgb}{0.20,0.43,0.09}  % vert fonce
% la même d'une autre manière
%\definecolor{fondtitre}{HTML}{336E17}

%\xdefinecolor{coultitre}{rgb}{0.41,0.05,0.05}  % marron
% la même d'une autre manière
\definecolor{coultitre}{RGB}{105,13,13}

\xdefinecolor{fondtexte}{rgb}{1,0.95,0.86}     % ivoire

% Redéfinit la couleur de fond pour imprimer sur transparents
%\xdefinecolor{fondtexte}{rgb}{1,1,1}     % blanc

% commande differente pour les couleurs nommées - de base
%\colorlet{coultexte}{black} 

% -------------- Fioritures de style -------------
% Fait afficher l'ensemble du frame 
% en peu lisible (gris clair) dès l'ouverture
\beamertemplatetransparentcovered

% Supprimer les icones de navigation (pour les transparents)
%\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

% Mettre les icones de navigation en mode vertical (pour projection)
%\setbeamertemplate{navigation symbols}[vertical]

% ------------ Choix des thèmes ------------------

\usetheme{progressbar}
%\useoutertheme{default}
%\useinnertheme{default}
%\useinnertheme[shadow=true]{rounded}

% Définition de boites en couleur spécifiques
% première méthode
%%\setbeamercolor{bas}{fg=coultitre, bg=fondtitre!40}
%%\setbeamercolor{haut}{fg=fondtitre!40, bg=coultitre}
% deuxième méthode
%%\beamerboxesdeclarecolorscheme{clair}{fondtitre!70}{coultitre!20}
%%\beamerboxesdeclarecolorscheme{compar}{coultitre!70}{fondtitre!20}

% insérer le nombre de pages
%\logo{\insertframenumber/\inserttotalframenumber}

%------------ fin style beamer -------------------

% Faire apparaître un sommaire avant chaque section
% \AtBeginSection[]{
%   \begin{frame}
%   \frametitle{Plan}
%   \medskip
%   %%% affiche en début de chaque section, les noms de sections et
%   %%% noms de sous-sections de la section en cours.
%   \small \tableofcontents[currentsection, hideothersubsections]
%   \end{frame} 
% }

% ----------- Contenu de la page de titre --------

\title{IPI - Soutenance}
\subtitle{Boite à outils pour maillages triangulaires}
\author{Remy Leone \\
Jean Crémèse 
\and Sara Iraqi 
\and Simon Lasnier 
\and Teddy Michel 
\and Hermann Olivi
\and Charles Vatin 
\and Chaoran Zhong }
\institute{ENSIIE}
\date{\oldstylenums{\today}}

% ------------------------------------------------
% -------------   Début document   ---------------
% ------------------------------------------------

\AtBeginSection[]{
  \begin{frame}{}
  \small \tableofcontents[currentsection, hideothersubsections]
  \end{frame} 
}


\begin{document}

%--------- Écriture de la page de titre ----------
% avec la commande frame simplifiée

\frame{\titlepage}
%
\part{Les pages} 

%------------------ Sommaire ---------------

\begin{frame}{Sommaire}
  \small \tableofcontents %[hideallsubsections]
\end{frame} 



\section{Interfaces graphiques}

\subsection{Interface en Ncurses}

\subsection{Interface type smooth}


\section{Subdivisions}

\subsection{Subdivision plane}

\subsection{Subdivision normale}



\section{Qualité}




\section{Filtrage}

\subsection{Filtrage uniforme}

\subsection{Filtrage normal}



\section{Correction des erreurs}

\subsubsection{Faces malorientées}

\subsubsection{Intersection}



\end{document}

